係咪每個人心底都住咗個人

即使過咗幾耐都好

住左個想佢早d仆街死既人

點解

每次見到呢啲鋪都諗起呢啲人

唔一定 當時間過咗 個個人就唔再係到

啲。。你都幾多下

某一刻 第一個諗起就係佢

我宜家ex都會咁 但都係會一笑置之

嗰個囖 得未
明明都只係自己嘅ff，明明都係冇可能，明明都10年前，但次次見到呢類post都會諗起她。

Same無哂感覺 但諗起相關地點 事 第一個就係諗起佢 點算

搵個過

我依家等人嚟埋我單咋

出來做嘢圈子冇異性朋友，自己又唔撚係靚仔唔學得我啲fd玩下v7就識到大陸妹

仔邊有人埋單

收返佢租。

你問左佢攞未

唔好令我記得好無

佢比返曬啲嘢我，仲比多咗，算係咁。

有些人 在心底從來沒忘記~

係呀
好似要好耐先會放得低

係呀，有時就算放低左，佢始終都仲有一定位置

無得say no

放低咗都會記得

唔會咁易俾其他取代

呢世都記得

除非遇到個更愛。。但都有比較

聽講做毒撚會有人埋單

有錢咪諗下 無錢。。。

努力搵錢 無錢只能打飛機

加油

我諗除左佢之外，我冇野係需要諗

諗還諗 要放低

住咗一個再也唔會一齊返嘅人

口講好容易 做到有幾多個

唔放 放左同放棄人生冇分別，每日諗起佢嘅笑容就係人生最開心嘅事

一齊左兩年 分開左都兩年 中間拍左次拖 唔知點解 明明已經唔係愛佢 都硬係成日會諗起佢 最近連發夢都夢到佢 今日心血來潮 睇番同佢啲wtsapp紀錄 發現原來我係咁乞佢憎
去到臨分手個段時間 佢踩我踩到地底泥 又話我煩 點解？ 點解一個咁嘅人 我仲擺佢係心底 點解？點解佢可以開開心心 好似忘記左佢曾經傷害過一個人咁

衣個世界公平咩？公平咩

我係 始終忘記唔到

係 時不時會諗佢做緊咩,佢返工唔知忙唔忙

永遠住左幾個人

心頭有座墳 葬著未亡人

鍾意過
都好幾年前既事
琴晚發夢又記返起佢
想問
幾時先可以忘記？

一個已經好遠，再無關係嘅中學同學。
中意佢果4年 我冇後悔中意過佢，佢永遠喺我心中都係最理想男朋友嘅模樣
即使入嘅大學唔同，你已經唔記得咗我都好，你喺我心中依然係佔咗一席位
冇你我果時真係會hea會無心讀書
如果有勇氣啲 我會唔會又成功呢
可惜我哋始終有緣無份
希望將來你嘅生活會係好幸福 同你一齊嘅女仔 一定係最幸福 而我無緣去享受呢份幸運

Del哂啲紀錄啦ching 睇黎無意思

諗黎都無用 可能人地已經有新嘅伴侶

好羨慕有啲人身邊有一個鐘意咗佢咁耐嘅人

直到你遇到第二個就會慢慢減退

有...希望可以轉走佢

Same 仲會成日拎佢同身邊人對比

yes

係
一個背叛完我但係個心都仲係佢到既人

係。今朝我先夢見過佢。

夢入面有朋友講左句:'唔好俾阿邊個知呀，
佢知左實會唔開心。'

我聽完呢句即刻估到係佢要結婚。我仲見到佢著住件婚紗行過，準備入教堂行禮。

雖然多年無見，心中仍然有些少感覺。

佢應該唔會開心 如果佢知道我中意佢
但我用太多方式放低佢 唔成功 我輾轉咗一兩年先叫放低
我再見返佢果時好似係舊年了
果時依然心動 我就知道我呢世係唔可以忘記佢

睇到都心up

個種感覺幾時都唔會變

每個人心入面，都有一個唔想再提起嘅名字

初戀最難忘記
但佢同而家條女已經同居緊 過多幾年可能就結婚

唔想提起係咪未放低？

知道咁多

仲有佢ig

佢比咗太多美好回憶我
但佢最終因為新鮮感離開咗我
我諗一世都放唔低
一世都唔想再提起佢個名

無奈嘅係無緣

咁好 我俾佢block完又解封翻

緣份呢啲野話黎就黎 話走就走

賤到一世記得

係呀
雖然已經唔鍾意佢
兼且有另一個鍾意既人
但真係忘記唔到
佢係我第一個咁認真去鍾意既人
我琴晚仲要夢見佢
明明已經差唔多成年無見
但都仲會夢到佢
夢入面我同佢好close咁單獨出街
我繞住佢隻手，挨住佢咁行
佢又好照顧我，完全同現實生活中既冷淡唔一樣
係夢入面既我仲係好鍾意佢
但現實我已經只係得返痛既感覺

其實我已經下定決心要忘記要放低佢
亦都要接受佢從來無鍾意過我既事實
但佢真係永遠都會係我個心入面
永遠都唔會忘記當時既所有野

咁我寧願佢block完唔好解返

反正係緣份令我哋相遇又將我哋分散

放低還放低
真真切切發生過既事，
畫面，回憶 係唔會唔記得
始終佔據過生命中重要既位置
即使有新既愛人 都會諗起嗰一個佢 會心一笑

會
佢同我講
唔會同ive仔拍拖
我呢一世都會記得

呢個人可以控制我世界
好犀利。。。你永遠長住係我世界
我會收埋自己 唔比你發現
多謝你

依一世都忘記唔到

佢係我進步嘅動力

一股強大力量

回憶總是美好的 一世都唔會忘記佢講過嘅恨心説話

咁樣俾咗我ff嘅機會 分手到依加一次都未搵過佢 撞過佢1次特登行遠啲偷望佢 睇佢有無變到 過得好唔好

why

控制你？

但對方心底住既人無可能
一世都無可能會係我

咁佢過得好唔好

個種好似有機會，每一日都期待聽日會有進展既日子好美好
就算而家鍾意另一個人，由一開始都只有無限既不安

明明一齊個陣佢真係鐘意我多過我鐘意佢 而我越黎越深 好難講架你又唔係佢心入面個條蟲

好似幾好 好食好住咁 印像中有新仔唔知散咗未

驚由有變無個種失落感

搵返佢

無呢個必要 係我嘅唔洗我搵都識返黎 唔係我既當送咗俾人

咁慷慨

都幾年啦 重新識個咪仲好

識到未

識過2個 接近8.9成功 無去馬

比佢食住

住咗佢
不過已經被佢friend zone

假使你與我 不該再見面
幸福這麼遠 大可不眷戀
不管再愛哪個 都很快厭倦
獨對舊照片 貪之不厭

別人亦很好 別人亦都很愛我
其實暗地 一直怪他不似你
每晚唉聲嘆氣 夢裡看不見你

如何能 和你就此不相見
有時 還會恨
然後我有我生活 然後你再愛別人
如何能 和你認了不相襯
有時 仍不忿
如若要愛你是這樣靠天份
這世上 除了我 誰能愛你
除了共你 可與誰熱吻

得不到那個 一般最掛念
或許這麼說 大家好過點
只恐怕你與我 終於也發現
恨那日那天 不肯心

大家輪流食先正

兵唔做都擺 做就做將軍

無呢個心去 又好似玩人當人備胎咁 咁就算

好掛住佢
每次佢約我出去
我都會好犯賤咁出去陪佢

好鍾意比佢食住

樓主肯定好靚仔

條友一定好靚

普通人一個

唔好咁啦

想識樓主

得唔到既野永遠都係最好

得到咗咪又會失去

普通人先好 太靚仔會好多女埋身

中學暖昧過但無一齊既對象
係我第一個鐘意既人

過左十年左右
最近撞到佢
竟然有返以前緊張同心跳既感覺

不過對方有仔LU

幾大啊你

都未有老公 仲有機會

好耐之前佢無意中喺我塊心田放咗啲種子, 而家情根已深種, 不過可惜佢唔知道, 我亦未有勇氣話比佢知...

對於其他人嚟講一般
對於我嚟講就好靚

你呢

正常啊 講咗唔鐘意真係有啲距離想疏遠

情人眼裡出西施

9幾中左右

same
咁啱啊ching

住咗差唔多一年，趕都趕唔走

屋企人俾同居真好

係真唔係啊

住咗個初戀男朋友

真啊

住邊區啊ching

新界東

沙田？藍色缐？

以前就係

依架呢

你google下咪知仲有邊度係新東咪知

西工 將軍oh

係咪好遠

還可以啦 依架返工返學都撘成個鐘

返咩

係架，話就話放低左，但係好似一得行就唸起拒☹️☹️☹️

重點係明明自己唔比拒follow IG 但係之後又有少少後悔...del jor 拒contact 又有少少後悔...
如果唔係甘，我唸我一早搵番拒......然後再無限循環，永遠放唔低

Intern ah

原來咁都可以咁掛住

咁後生 青春真好

好老啦 浪費咗2年

但而家先intern?
Btw 好似騎劫咗你個鋪

有年sem1quit咗 有年做咗野一年 差唔多啦
無所謂

咁真係同我差唔多大

你以為我水9你咩

唔是

你返咩工

Officeeeeee

唔悶咩

返工係愛定責任
你答

2樣都唔係 係識朋友

係窮呀

講呢啲 窮唔窮都要返工

養你

你養下我 我養下你

其實冇得放低，只有睇淡。隨著時間過去慢慢睇淡。

屌 咁樣好幸福

淡左都有回憶。。

係 好似你請下我 我請下你 好Sweet ah

真

依架無呢啲機會

點解會咁

因為得翻左手

獨臂

我又唔係楊過

姑姑

我又唔識玉女心經

睇淡
佢都會係心入面

唔知你

你識唔識

唔識

咁你識d咩

識讀心

Wa d仔俾你溝哂啦

羨慕？